Iphone 7 qc 好有問題

首先唔係討論an 好用定 iphone 好用
以下係個人經驗 分享下 睇下有冇巴絲有同樣問題

IPhone 出左一兩個星期到我已經買左 細128
一個月左右 前後鏡頭開唔到 去到apple 直接換機 我諗住第一水qc 差小小算
換完 前日起身 成個touchscreen 冇反應 又要拎去 今次佢同我整 warranty 包

我由第一代用到依家 第一次要去換機 第一次部機入2次廠 好失望，我認係idog, 用緊macbook ipad apple watch 但今次真係

有冇巴絲部iphone 出過同樣問題/其他defective ?

推

iPhone 7+ 128GB 第一水
完全無問題

我都唔知係我手神唔好定點
但咁多年真係一次都未整過機 部部iphone 都用2年以上

同意
果陣買細JB 128 一開盒陰陽mon
仲要我屌佢先肯退返錢 tim cock

有冇人個home 掣 個圓邊好易用手指甲起到有白邊？

同意QC一代不如一代

利伸 idog

我部i7+ 有時個mon 反應好慢
有時個mon 唔識著 唔知關唔關張mon 貼事

細黑128
後鏡頭影相影出嚟水彩畫咁
發熱
倒水電。。。。

巳放，用番5S算

全部制禁唔到
發熱
鏡頭易花

屌你老母apple

用慣android叫我用返ios真係死比你睇

冇back制已經周身唔自在

大黑128 冇事

iPhone、iPad 嘅QC一向都好有問題

iPhone 7 我冇買
但 iPhone 6s 個 mon 入塵，最後意外俾左部 service unit 我，用左兩個月又入過...
但保養已過

大黑128 第一水 ，暫時全部正常

6s吸麈moon冇得救

3d touch 算失敗之作

S會好少少（好似係）
當年6又係大伏 QC又麻麻

買左iphone 7 32gb個mon有deadpixel/dust 整左3次都仲有

買左第二日個home無反應
好在Reset完之後無事

之前用4s同5s玩到殘晒都未試過有問題

第一水多數冇野

細黑128 咩問題都無
買電子野真係好睇運

Same here，左上角入塵

6s plus 64

認真 同意

細7一出即買用到宜家咩事都冇

你唔係IDOG, 識得指出Apple有問題都係理性iuser

iPhone 7 qc 真係有問題，買左細機一個月就唔識震機，去左天才bar整左一次，今日個home制又壞左 聖誕仲要book唔到天才bar

買電器有手神，你用咗咁多年中一部咪好彩

Apple真係垃撚圾

Iphone7 大啞黑 128
一買番黎後面鏡頭花 背甩漆
trade 左佢買個部 鏡頭冇花 但依然甩漆

影見漆嘅程度係咪同iphone5個陣一樣

Walk in IFC我禁日去好快等幾min就得

5s換7
5s個home button我日日喪㩒到今時今日都健在
指紋係比較慢 但好少sense唔到
但7個新touch home button成日都無反應 要㩒幾次
指紋又係成日都唔得 十次有五次都失敗
用到好燥 遲下要約天才check下

Mon有色差
右下角偏黃

黃mon發熱倒水

同你一樣覺得係最差既一代

有冇人影相會 有時四邊會變紫色

岩岩換左新機，希望唔好再壞

iPad Air 2 home 製界手

我又換左部新機 今次係3d touch 唔得
11月29號先去整完
一個月都冇又壞

用咗十幾年手機都未壞過

建議去攝太歲先

第一水細機 前排個後鏡同light sensor 壞 換左LL 機
如果再有野壞係咪唔會換機?

睇黎我得通知欄會有白點出現好小事

7好似好多問題
自己用7 屋企兩個人用7 plus
三部都換過

放心喎 我已經換左3部機

新年去黃大仙拜拜啦巴打

差唔多 唔好諗住用case 就有事
當你用下用下拆出黎睇就會見到有點白色..